深圳灣巴士落車就係我屋企附近

我今次係唔會為班廢老出頭
生命值硬接
我要攪炒

此病(SARS)平均導致7%至15%的患者死亡。世界衛生組織警告，該病死亡率在未來有可能達到15%。不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為55%。

廢老都唔驚 連登仔驚
不如係屋企睇戲好過啦 林鄭死我都未死

市面大蕭條
炒人
排隊上IFC跳樓

你地驚到瀨晒屎咁
我係港共都睇曬你地底牌啦：怕死

都可能會重創其實

前半年又講到出解放軍就返屋企訓教
講到咁大無謂
依家一隻咁低死亡率既病毒，驚撚到又排口罩又成千蚊都買。
係人都睇得出香港人怕死到仆街

態度正確

根本隻病毒勁到就算戴個外科口罩都擋唔到
戴個口罩某程度上都係求個安心理得
戴左就無咁異相，係見佢平先戴返個
屌你炒到$500-1500一盒都爭住搶
消毒藥水又搶
糧油又搶
咁出解放軍，半日就投降啦
仲講乜春訓教

唔明連登仔驚乜 最好就社區爆發 死多D廢老 政府更少人撐
最好死一兩個官添 根本越亂對政府越不利
點知政府未亂香港人自己亂左先

反正係到嘈都冇用架啦 封關wor
五大訴求都唔回應 以為講兩句佢就聽你講?

就算封都只會係上面order封得 而唔係因為香港人叫得郁政府
醫護罷工好呀 不過唔好以爭取封關做前提 爭取死多D人先係正確態度

之前有個巴打推算過，大約會死100萬人（香港）
當中有60%藍絲廢老都已經賺左啦
1:少一百萬件廢老，減輕社會壓力
2:住屋問題
3:少一百萬廢老政策影響
4:推動香港醫療水平上升
根本德政黎

重點隻病係去得好舒服

有車黎既時候消毒，希望ＯＫ

石油氣罐幫到你

支持勇武
我食花生

聽講中旅d車泊嚮紅勘
私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架
另外私了d跨境巴士站有無得捻
之前中旅比人裝修好似停左一個星期